大家排下自己最鍾意嘅五個hi-end時裝品牌

1. Dior
2.Alexander McQueen
3.SLP
4.Gucci
5.Tom Ford

chalayan

copy & paste

1. Jack wills
2. GAP
3. Lowrys farm
4. Uniqlo
5. H&M

1. UNIQLO
2. BOSSINI
3. BALANO
4. GIORDANO

1.slp
2.cdg
3.junya
4.n.hollywood
5.hedi slimane 既dior homme

其實我鐘意設計師多過品牌 以前讀書錯過哂 dior homme 宜家買返slp 補補數

同埋有個共通點就係 我好鐘意佢地既西裝褸同鞋 專攻呢兩樣

raf simon
jil sander
dries van noten
dior homme
acne

Saint Laurent
Acne
Moncler
TB
Givenchy

無錢

Acne 價錢算親民 sale都係千幾蚊一對鞋

saint laurent
acne
sandro
apc
our legacy / ami

應該開多個post 專講slp

睇嚟大家都好鍾意slp

應該鐘意hedi 多過個brand?

Yohji Yamamoto
Issey Miyake
Dries Van Noten
Tom Ford
Viktor & Rolf

吉之島
葵廣
街市
女人街
U記

dr kong

Yohji
CDG
Ann Dem
Undercover
Sacai

SLP
Rick Owen
Yohji
CDG
Undercover

跟hedi轉會

Saint Laurent
Thom Browne.
Alexander McQueen
Maison Valentino
Christian Louboutin

中意Anthony Vaccarello

hedi 好似去返影相 但新一季既slp 我睇返短片 唔差喎d野

Saint laurent
Rick owen
Valentino
Givenchy
Cdg

Saint Laurent
Prada Homme
Louis Vuitton
Supreme
Gucci

好似萬寶路

Anti social唔識寸
Publish
Champion
Alpha industries
Stussy

CDG
Acne Studio
Stone Island
Casey Casey
Engineered Garment

鬥噏牌子名比賽開始

用緊呢個

MM6
TB

Nike
Adidas
Asics
New Balance
Puma

Valentino 化左既Dior好靚，以前果啲唔太識欣賞

supreme

巴打，請問而家喺香港邊度買到Viktor & Rolf？
十幾年前，我喺I.T.買，不過當年Viktor & Rolf手工就有D麻麻。

Rick Owens
Yohji Yamamoto
CdG
Acne studios
Saint Laurent

Off white
Rick Owens
Zanotti
Cl
Apc

知唔知咩叫時裝品牌

搭咀：當LV最近個fashion show都制作咁多crossover Supreme嘅單品，市場策略已在改變。

Buddy
Buddy
Buddy
Buddy
Buddy

大家樂
太興
美心
大快活
明將

Christian Louboutin
Valentino
Jimmy Choo
Manolo Blahnik
Gucci

無錢

Alexander Mcqueen
Burberry
Harvey Nicolas
Dolce and Gabbana
Armani

versace love moschino